<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/Couchiko/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/Daniellthg/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/Domenicgt4/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/Finleytfr/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/Dunlapbgy/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/fften014/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/Suan3728713/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/brittanysd2c/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/Courtneyty2/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Crispinsd5/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/dssav9850/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/dtaxpmpji/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/dvjyhomp76/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/dmzrz988/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/Douglaswfr/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/Clarkbnh/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>群体事件</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doyleghk/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dwanaet7/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/Colliergh8/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dustyyt7/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/Couchiko/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/crystles8cy/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="Doloresegh/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/dmzrz988/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/24/n13111444.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13112621-GettyImages-1234156732-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/24/n13111444.md#1" target="_blank">起诉五中共研究员签证欺诈 美司法部撤销指控</a><br></h3>美国政府周四和周五（7月22日及23日）向联邦法庭提出动议，要求撤......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">07月24日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/30/n13128082.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13112621-GettyImages-1234156732-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/30/n13128082.md#1" target="_blank">美智库：河南水灾凸显中国的基础设施问题</a><br></h3>美国智库詹姆斯敦基金会（Jamestown Foundation）......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">07月31日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/24/n13111444.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/10/tu1-GettyImages-803354590-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/24/n13111444.md#1" target="_blank">起诉五中共研究员签证欺诈 美司法部撤销指控</a><br></h3>美国政府周四和周五（7月22日及23日）向联邦法庭提出动议，要求撤......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">07月24日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/20/n13102781.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13091649-P1220422-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/20/n13102781.md#1" target="_blank">蓬佩奥：美应引领世界 促中共停止迫害法轮功</a><br></h3>在中共政府残酷迫害法轮功进入第22个年头之际，前美国国务卿蓬佩奥（......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">07月21日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/21/n13103309.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2014/12/1412032357581657-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/21/n13103309.md#1" target="_blank">科技智库：中共限制跨境数据流动 为全球之最</a><br></h3>美国排名第一的科技智库表示，中国是全球对数据跨境流动限制最多的国家......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">07月21日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/20/n13102310.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13102336-untitled-1478-600x385-320x200.jpeg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/20/n13102310.md#1" target="_blank">跨国议会联盟声明谴责中共迫害法轮功22年</a><br></h3>在中共迫害法轮功22周年前夕，由多个民主国家的资深政治家组成的联盟......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">07月20日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/19/n13100132.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/02/GettyImages-1231064686-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/19/n13100132.md#1" target="_blank">美国敦促中共立即停止对法轮功的镇压</a><br></h3>周一（7月19日），美国政府敦促中共政权“立即停止”对法轮功的长期......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">07月20日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/17/n13096051.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/06/id13005580-GettyImages-1233286723-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/17/n13096051.md#1" target="_blank">和戴琪不同调？耶伦称对华关税伤害消费者</a><br></h3>美国财政部长珍妮特·耶伦（Janet Yellen）对美中贸易协定......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">07月18日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/17/n13094713.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13094743-2-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/17/n13094713.md#1" target="_blank">武汉拆迁引发重大血案 官员被刺 二死一伤</a><br></h3>近日，在湖北省武汉市武昌区徐家棚发生一起重大血案，拆迁办等官员视察......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">07月17日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/16/n13093498.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/djy_post_default_featured_image_320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/16/n13093498.md#1" target="_blank">厦门如家酒店回应暗藏摄像头 网友质疑</a><br></h3>近日，在如家酒店厦门劳动力大厦店，发现房间内暗藏摄像头。警方称，系......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">07月16日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/15/n13091430.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13091473-S__5292045-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/15/n13091430.md#1" target="_blank">“中共网络维稳培训课程”曝光 网民揪出五毛</a><br></h3>流亡海外的六四天网公民记者王晶最近因一席“推翻中共暴政”的言论，不......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">07月16日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/15/n13092101.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13092178-GettyImages-1175318267-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/15/n13092101.md#1" target="_blank">兰德报告：缺乏管理腐败盛行 中共军事难发展</a><br></h3>美国智库兰德公司周四（7月15日）发布的最新报告说，缺乏配套管理以......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">07月16日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/15/n13091682.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13091693-8168D130-795D-44F2-87E4-5F5666579127-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/15/n13091682.md#1" target="_blank">重庆上千业主因车位问题爆发警民冲突</a><br></h3>7月14日晚，重庆市江津区双福新区恒大金碧天下的上千业主因停车位的......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">07月16日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/13/n13086813.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/06/id13050947-GettyImages-1232441578-1200x800-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/13/n13086813.md#1" target="_blank">蓬佩奥谈中共百年：习和中共不敢提及的历史</a><br></h3>美国前国务卿蓬佩奥（Mike Pompeo）日前撰文说，中共根本无......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">07月14日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/12/n13084366.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13084376-S__5242882-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/12/n13084366.md#1" target="_blank">几经辗转突破困境 四维权人士探望郭宏伟父母</a><br></h3>在全国维权人士声援“追查郭洪伟死亡真相，让监狱在阳光下执法”活动频......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">07月13日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/12/n13084685.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/03/id12846975-000_9343FX-320x200.jpeg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/12/n13084685.md#1" target="_blank">美发布防种族灭绝和暴行年度报告 首评中国</a><br></h3>美国国务院周一（7月12日）首次将中共政府对新疆维吾尔族人的镇压列......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">07月13日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/12/n13084114.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13084162-GettyImages-1233929007-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/12/n13084114.md#1" target="_blank">古巴爆结束共产政权抗议 白宫和美官员力挺</a><br></h3>高呼着“自由”，数千名古巴人民周日（7月11日）走上街头，举行数十......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">07月12日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/6/n13072523.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2015/11/1511122045551538-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/6/n13072523.md#1" target="_blank">香港学界有黑名单？岭南大学变相辞退敢言学者</a><br></h3>香港岭南大学助理教授叶荫聪最近连兼职任教都被校方禁止，无奈之下不得......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">07月07日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/2/n13063319.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13063748-S__5054473-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/2/n13063319.md#1" target="_blank">祭奠上海维权人士陈小明 11访民被公安带走</a><br></h3>7月1日是上海维权人士陈小明14周年忌辰，11访民前往陈家悼念后至......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">07月02日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/2/n13062110.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13062227-1-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/2/n13062110.md#1" target="_blank">抗议中共暴政 新西兰华人民主人士焚烧党旗</a><br></h3>7月1日中共建党百年，当天新西兰民主平台成员在新西兰奥克兰中共领事......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">07月02日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/1/n13061768.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/05/id12955423-GettyImages-1232846072--320x200.jpeg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/1/n13061768.md#1" target="_blank">美国年度人口贩运报告 中国仍列最差国家</a><br></h3>美国国务院周四（7月1日）发布的一份年度报告说，17个国家在打击人......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">07月02日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/6/30/n13058858.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/10/li_ming-Yan-600x400-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/6/30/n13058858.md#1" target="_blank">闫丽梦：丈夫来美协助中共 想让我消失</a><br></h3>从香港逃亡美国的中国病毒学家闫丽梦称，在她揭露新冠病毒（COVID......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">07月01日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/6/30/n13058263.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13062094-page-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/6/30/n13058263.md#1" target="_blank">湖南数百业主市府前维权爆冲突 多人被抓</a><br></h3>湖南省株洲市华晨金水湾楼盘数百名业主，于6月30日上午9时到株洲市......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">07月01日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/6/29/n13056454.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2014/11/1404210252441664-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/6/29/n13056454.md#1" target="_blank">遭中共跨境威胁 留学生：在澳洲仍不自由</a><br></h3>非政府组织“人权观察”（Human Watch）周二（6月29日）......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">06月30日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/6/29/n13054384.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/06/id13015095-gettyimages-2062513--320x200.jpeg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/6/29/n13054384.md#1" target="_blank">众议院通过科研法案 让美国更具竞争力</a><br></h3>美国众议院周一（6月28日）通过了两项促进科学研究的立法，旨在让美......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">06月29日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/6/28/n13053641.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/06/id13053659-DE06A2E3-535E-4E16-8382-F1B1247273C8-1024x768-320x200.jpeg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/6/28/n13053641.md#1" target="_blank">7.1前北京进入最高战备 井盖也安检打封</a><br></h3>临近7月1日，北京可说已进入一级战备，天安门三步一岗五步一哨，飞机......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">06月29日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/6/27/n13050533.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/06/id13050555-21434-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/6/27/n13050533.md#1" target="_blank">国际反酷刑日 民主人士抗议 纽国中领馆摘招牌</a><br></h3>6月26日是“国际反酷刑日”，纽西兰民主人士聚集在奥克兰中共领事馆......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">06月27日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/6/26/n13048820.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2008/11/81108124341804-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/6/26/n13048820.md#1" target="_blank">美中国通：中共在焦虑中等待百年 时刻忧垮台</a><br></h3>《华尔街日报》周五（6月25日）刊发哥伦比亚大学教授、中国通黎安友......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">06月26日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/6/25/n13046141.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/06/id13037490-GettyImages-1231623079@1200x1200-320x200.jpeg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/6/25/n13046141.md#1" target="_blank">中共为建党百年删记录 “不让人知道其历史”</a><br></h3>美国《洛杉矶时报》周四（6月24日）报导说，邻近中共建党100周年......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">06月25日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/6/23/n13041887.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/06/id13041895-000_1UR3TM-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/6/23/n13041887.md#1" target="_blank">学生仿革命手段维权 内部文件泄中共恐慌</a><br></h3>中共百年党庆前夕，大陆高校学生掀起维权运动浪潮，抗议文凭被贬值、要......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">06月23日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/6/23/n13040571.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/06/id13032823-GettyImages-1233194236-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/6/23/n13040571.md#1" target="_blank">依赖中国疫苗的数个国家疫情严峻 警示世界</a><br></h3>全球有90多个国家使用中国产的中共病毒（新冠病毒，COVID-19......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">06月23日</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid279_9.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid279.md#1">1</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid279_2.md#1">2</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid279_3.md#1">3</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid279_4.md#1">4</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid279_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid279_6.md#1">6</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid279_7.md#1">7</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid279_8.md#1">8</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid279_9.md#1">9</a>&nbsp;&nbsp;10&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid279_11.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid279_10.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid279_10.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid279_10.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/ncid279_10.htm">https://www.epochtimes.com/gb/ncid279_10.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
